灣仔和你Lunch幾時會上線？

中環和你Lunch咁齊心，
幾時到灣仔？

自連10

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

其實中環和你lunch已經少咗好多人參與……
太古、荔枝角、觀塘反而keep住多人

其實灣仔和你lunch 可以試吓喺稅局搞
變相每人和你suck稅局

不過當然如果可以人多到唔小心行出馬路就最好

灣仔咁多人，應該值得搞

剩係suck條橋已經好好睇睇

之前有白領搞過灣仔打工仔和你唱
喺利東街
用lunch time時間唱《榮光》，好似報佳音咁

suck得嗰lunch hour一陣……冇乜用

行過去中環唔係好遠姐
當然喺返灣仔最好

pish